[Welcome Thiago and Sarr!!!!!] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

2020外借大軍回顧：

no kai no party
支持利華狗全隊空難 死得其所

Silva

利華高層

希望silva着10號 咪撚比美國狗 袋狗 kai狗着

斯華真係good deal
簽唔到ake都值

噢 T呀膏燒化

武肺唯一受益者

係時候重組巴西幫，
Welcome Neymar and Marquinhos！

利華主席中武肺未

差Kai 就完

準備俾人火化埋

原來撚狗話有淫狗伊雲巴哥唔使練防守死球有玄機

利華高層冚家中肺炎死

仲有龍門

j完了
秦狗快d躝啦仆街

Welcome Legend Silva！！！

其實算係咁啦 簽到thiago 之前傳dunk同Ben white炸

簽咁多人下季一定夾唔到啦
垃圾車又要比人騎住了
原陣出馬就最好 夾慣夾熟

用到1年已經有so

泰狗 沙狗

唔外借sarr 就好了

等咁耐 唔要kai狗了 希望佢躝

免費+低人工=冇得輸

應該要祝佢地d仔女可以拎兒童癌病基金

傻閪獌狗呢家用唔firm簽到kai泥安慰自己
屌 聽日官宣埋傻狗送多佢地一程啦

Sarr借去邊？

咪撚簽kai啦
唔撚要呀

Thiago Silva in November:

"My physique is not that of a 35-year-old athlete, I’m paying more and more attention to my body. By being professional and demanding in every area, I hope that I will be able to extend my career. I feel like I’m in my best years."

希望曼狗hijack Kai,
唔好簽咁多 會磨合唔到

36歲老廢柴
又唔夠高又唔夠快
等睇食放題

隻大衛迪基亞真係好撚肉酸

Silva條飛機片已經暗示晒一切 佢會好似雞屌收尾嗰幾年咁

好想打j 但係聽日仲有Kai

Kai聽日唔黎不如唔好黎

下一道係咩門！

屌那星
買完kai外借佢出去

你估我地同你隻木狗一樣咩 傻閪

中晒武肺個個upgrade晒

利華狗我屌你老母啊

泰狗躝屍趷路
魯神stay!!

施華

此八門金鎖陣也。八門者：休、生、傷、杜、景、死、驚、開。如從生門、景門、開門而入則吉；從傷門、驚門、休門而入則傷；從杜門、死門而入則亡。

踢歐霸等左2week 傾價錢又1week week下week下都開季唔洗要kai了

Marina真係完勝隔離隻木狗

買左咁多人可以賣走堆廢人未呀

搞咩三哥未開季就灰機哭喪

條荷李活片一開門係黑白相 cls

kai 門！

第一張圖白色一反光嗰啲咩黎

以為window 彈珠台

車迷d精

Chilly : 冰
T. Silva : 鐵

Leverkusen is like the crazy ex girlfriend that doesn’t wanna let go of a relationship that’s already over

死猁狗咪成個痴漢咁啦

老鼠又爆閘

車pr想串Silva老 所以用舊車video

紅衫冇個好人

就算個轉會窗去到呢個位我地唔再簽人，10分滿分我都比9分，免費簽到施華真係大成功，佢肯定唔夠快未必好啱高位壓迫，但係位置感一流，做埋防守教練又點話

喊包狗有種下季就過黎比泰狗屌到淚洗史丹福橋

Cap圖待鞭

冇kai -10分

其他隊都提住泰亞狗50-80k嚟講
話撚咗香港人唔鐘意fact check

See you soon xxxxx!!

獌果邊睇到 唔知係咪最近

Re: Havertz

Deal a bit delayed because of challenges with bonuses. Still expect deal to be public soon. Told beginning of next week.
Seem to be two camps at Leverkusen want to make the strategies. TeamManager Rolfes and coach Bosz on 1 side - DirectorSport Völler other side

車狗啲米青

見到佢肥肥白白 成個人安落曬

凱！！

下一道係exit 比kai用的

之前

英文幾好

睇死Kai又係同一條友key波歷克上去就算

秦狗講英文講到好似講緊法文咁

blues fans

車轉行整手機game la,官宣都搞到抽卡咁

講多一次 一日未換教頭 呢個轉會窗都係0分！

條片*

冇限堡令

Ullm & rice better

聽晚是咪到kai狗

次次架車都有唔同 我希望係著曬火 好似落地獄咁

六日唔開

限時活動6星美斯
機率0.0000001%

下個月就可以HAPPY BIRTHDAY TO施華狗！

講得好！出面風大雨大 沙爹係時候回家！

聽日marina bb要放假

搵個唔使練嘅返嚟

全球車迷貨夠1000M畀佢

因為佢免費

夠啦屌

36歲先去打最激烈嘅英超

隻大衛迪基亞肉酸到

Kai 下次跳機門飛落嚟

反正Kai子啱啱黎到隱形一兩場車迷都會叫佢落地獄

29號嚟，合理

陪豬sir老婆食tea

驚閪 我地撚sir會識用佢

做咩鳩

主場打利狗 如果出泰狗肯定放題

酸撚到

葡萄我地 但扮唔係

呢條數抵

咁係撚狗嘅錯！ 泰B是唔會錯的！請擁護Silva !

唔通出四大呀

佢真係好撚柒

覺得聽晚阿會贏痢
阿狗氣焰史上最高

夠啦 夠啦 唔好再簽 再簽輸民意

佢黎到唔勁唔緊要 淨係想睇佢屌柒4大中堅+龍門

蘇馬=新馬昆奴斯

如果Kai連擺操嘅勇氣都冇 我地唔要啦

希望利華狗仆街死

唔明Silva點解走, 留喺psg大機會棒盃，喺軌實無盃棒

鈀狗唔要佢

真愛

Psg唔續佢

女人比泰狗咁樣撞一撞會唔會當場死亡

佢過嚟痴英超

袁文傑條撚樣講親阿狗 次撚次都贏

應該訓係地下典緊
受傷要換出

Hhhh b

即刻已成廢人

角球都唔洗輸

唔死都變第二隻頭套狗

咁夠啦，長遠一定要買人或者爆個新人出嚟

Mon po狗大衛迪基亞見字即死

其實唔買Havertz都無乜所謂，呢條仆街利華咁撚西 咪撚買下年賤去拜。果一億我哋去補強龍同中堅仲好

去到英超學好英文建立人際網絡，將來真係做教練容易d上手

其實對隻sarr有D期待 不過話要借走

成班on9 比我同老鼠fake!
老鼠fake! 老鼠fake!

已經feel到呢年冇大盃既話，班獌痾出黎瘋狂抽水既畫面

開季繼續失幾球死球可以改名叫太撚矮施華

我聽到c u soon, losers/ Lucifers

補強補得啱咪得
唔通驚人抽水所以唔大手簽人？

安倍睇完麻友av所以辭職

施華：迪加,1212隻腳呀 屌你幾時叫你郁隻手呀,小兒麻痺架你,屌你老母搵你做中堅死得啦

今年的死球都衰到貼地，有咩好怕

冇，純粹覺得班友好肉酸

就算唔簽人，佢地都抽水架啦，有咩分別

Who need kai when we have silva? Our no.10 silva!!!!

爆肺

有聲

Wear 26 la diu

斯華打唔打到3後

馬撚奴贏輸都係咁高氣焰

馬昆奴斯係互吼
女人會係痛到慘叫

Kai係傾緊add on點比
Sancho直情係木狗唔肯俾錢
隻迪鳩亞咁都話係同一case

班窮西買唔到人咪酸話買咁多人夾閪到咩
金錢足球可恥 逆市掃貨 唔公平

都係，已經抽緊kai=吹大左既德甲水貨，silva咁老踢英超實出醜，但類似case既sancho同伊巴就J撚到出血

多要求一筆過120
係木狗小家要分3期先傾唔掂

乜水黎？理d獌狗咁多做咩

好撚憎佢

呢張相真係好正

有腦嘅就唔會做獌狗
何況呢隻係腦入水大腦麻痺

佢又係冇料嘅 不過完全唔撚持平
做球迷都可以講得好啲
屌佢成場波9成時間講自己個隊

講撚到悶 快撚D DONE DEAL啦

冇得影一字排開

成日扮撚哂持平 聽到就憎

諗返轉頭 想要ake定tsilva

收嗲啦

希望傻狗撻Q
捉撚哂班濕鳩記者出嚟鞭屍

肯定silva
Leadership 同class冇得呃

一定係SILVA

新vvd已在陣中

完全唔想簽kai
搵血洗完球探部搵埋班記者阿葬就fit曬

陪葬

Silva冇得輸啦，前世一現役top3

獌狗wfc

買到Oblak然後dum走Kepa就正

有矛拎

冇黑哨十二碼什麼都不是

Silva for sure la
一野補哂要後防leader+指揮+實力
Ake最多補到實力

諗起呢度D清舊年因為ban轉會而買唔到法甲過人王尼高拉斯比比
好嬲好嬲

次次車一有news條友就即刻衝出嚟jer鳩住
肉酸到

原來泰狗張圖電視入面係 live 上台唱thiago silva 個條友

仲有冬季轉會窗唔買人
連里昂debele都唔買
西女人out

Sarr未就係新ake 左腳矮撚遲啲25m賣走

Free money

好肯定kepa會留底
唔會買龍

Silva啲英文超好

呢單deal無得輸,免簽番黎唔用賣出去又得
轉個手d錢又可以比西女人拎去買手袋

係咪真係傾緊add on都未知
d tier 1 又話搞掂

Let's ruin football

調返轉諗
有邊隊會買kepa

有add on hold up都算total agreement

West Ham are wanting to sign a centre-back, left-back and a centre forward this summer but currently don't have the money to do so.

[@ExWHUemployee]

ok welcome 飯狗

拖到依家 覺得唔黎就算本身好期待
唔黎就換埋隻龍

一年vs長遠

即係佢地個manager同head coach係兩個人黎？

下年嚟好啲

借tomori
朗狗+衣狗+30M>飯狗

kai lan

阿衣 艾馬狗 四大中堅任換

劇本:

Kai狗散步
捷狗唔夠跑
魯狗智障輸角
Kepa狗唔出
泰狗矮撚頂輸

車迷: dllm all lan

痴線 爆閘個個係咪老鼠黎

根本呢幾單新deal全部快狠準
價靚又有針對性
kai未official已經係9.5分 轉會
簽埋kai就正正式式既10分轉會

屌你老味賣人又俾人撚
買人又俾人撚
日日俾班記者過橋呃飯食
俾啲大志終止曬所有交易佢啦
Kai筆錢留嚟養飲水baka果班咪fit柒囉
好撚憎車路士

PSG 咪一樣踢高位

He then said the deal is done but isn’t announced because Leverkusen want a replacement. And now today he’s claiming the deal isn’t done because of bonuses. This is all within the space of 3 days. Lmao no credibility.

Loan Sarr +賣4大其中一個+Emerson +money 換Rice

不如換買aouar 60M有找

連easy 都唔識講
今次實變風火輪

外國車迷都係緊張單雕

真

唔好話倫敦一哥唔關照d細，借tomori過去，再搭艾馬狗同衣狗，三個換你一個rice

龍門繼續無消息

以後唔叫閪女人了
叫好女人

再睇咗啲片
同kai好大分別，佢係mount個type黎

係，好似冇乜後上入波能力

條友係咪改左名

有鏝頂住

唔緊要咩簽埋啲黑鳩就唔使咁快喇

Ching係咪有咩誤會 倫敦一哥係阿狗

中間果個

唔緊要啦簽埋啲黑鳩就唔使咁快喇

Voller

老老實實60m賣飯狗夠佢補兩件中上級數

silva會唔會空降做隊長

鏝：am I joke to u?

太緊張唔計

比西咸狗雙殺既倫敦一哥

Legend

好似話唔會

鐘意邊件自己揀啦屌

合體技

一哥英超排第幾啊睇過？

Sor，搞錯左，更正倫敦一哥排名如下：熱>阿>精工>西咸>>>>>>車

Kai只係值0.5分
Marginal benefit

西女人返埋星期六日deal左kai仔先放假啦好嗎

唔出奇 我覺得佢只係信心問題

29號當然係公布Kai

14日學英文

聽日場波官網同app有live

起碼執件二號龍，賓科、告爾都收貨

我哋救左佢一命

連Emerson 都賣唔出那有錢買龍
頭寒啦

Mendy is blue now 🔵

之前邊個話冇

堅既話respect

聽日Werner入唔到三球以上可以賣 我地重注Oblak

仲有要啤啤佢送堡加薯條

終於有得睇👏狗同雲狗

英國鷹

Single camera直播係咪港超菁英杯果隻

係咪好似之前猁咁 近乎水平嘅角度

聽日羅湖狗雲狗入球貢獻少過3既話好躝

阿狗想唔想兩年後又擁有多個世界級巴西中堅呢？

人地出錢買22歲米9巴西中堅啦
你垃圾車免費簽35歲米83

Ching你成日長他人志氣

康城杯 水平角度

曲

Fantastic news!

Chelsea game against Brighton will be shown live on the 5th stand app #CFC 💙👊🏼

女人 艾馬 呀依

疤鳩 迪加 飲水都隨便揀

再唔係佢鐘意堅尼地都得架

Silva 總結：
合約1+1
1年option可以係球員or球會啟動
周薪各個source出入太大 50k去到150k都有
唔敢下定論住

快D開季啦好麻

俾哂佢 6換 飯仔

Kai呢

咁我地當佢義教

Kai:

Source話利華accept車路士 80+10+10方案
但係果10+10既詳情未有共識
利華想要d容易啟動到果10+10既條款
儘快收足20m

屌你老母藥廠狗

老實講silva 150k都覺得抵

No Emerson

一個Kai空炮
令Fab身敗名裂

50k真係唔撚信
分分鐘全隊最低人工
淨係高過青訓

Sarr 係咪借去藥廠做籌碼

是撚但啦，20m marina 當散銀咋

懷疑老嘅艾狗佢先要

應該全世界車狗鞭撚到佢死
又撚到佢發脾氣

最後10m拎英超歐聯係難拎啲嘅。。。

唔賣就咪撚賣 屌你老母80M都唔心足 好啦 比多20m條款你 仲話要容易啟動 我屌你老母

Fab: go play fifa career mode la dllm

Fabrizio 重申Done deal

唔買kai了 下年賤賣俾拜啦死乞衣

我屌撚死佢

佢50k 的話 大袋呀咸會唔會唔太好意思

有可能
deal 得咁急

我信佢

聽利華fans話其實利華唔急錢用
車狗唔好以為人地係細球會先得

是撚旦一隻盃la

羅馬要唔要人? 不如emerson回家吧

1m都唔肯讓西女人有對手

祝利華下季成條龍骨免費過拜

10+10不如就有入球有助攻就拎得咪容易啟動囉 屌你利華狗

個20m全球車狗籌旗啦

Tier 100

其實Emerson係咪真係干sir係國米既target
我會有保留
唔覺干sir係車果陣特別中意用佢
定國米見佢後生+國腳先想簽

一同主席傾掂數 拎到買人權就彈左個Kolarov出黎

會唔會羅馬買番

珍 半價蝕讓

利華狗真係好柒煩

根本冇人會想要
牙朗掛牌就點都會有人問下

Silva 個屎佛

Psg都要一隻閘

如果空炮
呢度咁多位巴打作證 到我死嗰日我都會狙擊佢

依條仆街狗帶完成堆垃圾過黎唔拎番走話唔啱用

支持

狙狗仆街死
煙仔留底本來可以接佐+艾馬狗

干蛇老人控高拉諾夫40歲未

撚羊山狗就追撚含
屌佢老母臭閪

如果done deal, 會唔會同佢道歉

掉煙頭落地，叫佢執番，就話跌過落地唔想掂呀，我真係屌你老母臭西

屌佢老母
take it or leave it

忍痛放牙朗算啦

佢好似可信d

清負資產 獌狗就幫手
車狗就不了 仆佢個街

佢買親隻隻都係垃圾

依堆全部都 係佢plan cdef plan
又點會食番

艾馬狗打後備都嫌廢

信Marina啦

屌 成手蟹貨 加埋都60-70m 夠買飯

嗰堆垃圾加埋有冇咁多呀

唔急錢用同係咪願意下年收少幾十M先

其實唔係Kai咁想走利華真係冇所謂

我意思就係咁 人就走梗
唔係急錢使咪願意下年收少幾十M先

羅馬回購返魯狗同艾馬狗pls

秦狗呢條巴西廢柴快d躝
至從巴西比人7:1
就唁想要巴西中堅

7:1關佢撚事

佢嗰場停寶

個sarr 會唔會有啲慘
官方ig Chilwell 8個post Silva都5個
佢就得張國家隊相就當簽約相
大細超到

今晚kai唔嚟係咪又要等到星期一？
變望夫石

無人買就直接同班垃圾解約啦唔想下季見到班柒頭坐係後備席閪哂面

Best window ever!

就係佢停賽 雷狗先冇佢睇住鳩上腦

全球五十大企業就一定唔會冇錢嘅

施樺英文幾好
講得出句完整句子

19-21 轉會
買：
Kovavic 45m
Werner 53m
Chilwell 50m
Ziyech 40m
Sarr free
Silva free
總計：1.88億

賣：
Morata 56m
Pasalic 15m
Nathan 5m
Hazard 115m
Luiz 8m
Aina 10m
Kalas 9m
Hector 6m
Omeruo 5m
總計：2.29億

準備開始洗錢

look forward to之後識加ing 英文唔錯

果場係雷狗，一早lan左

傻狗左腳踢到一下波 收10m
右腳踢一下波 收埋另外果10m

咁樣好唔撚好 真心麻撚煩 利華狗

干爺啲targets冇3字頭都唔可以擺plan A

利狗整疫苗出嚟賣都唔只20M la屌

同名氣成正比 好正常

下年K7 100M拎走

果10M marina床上比算啦屌

公海有幾個會撚已經分唔到係真5毛定on9嚟
講嘢好撚過份

邊個，開名啦

都係幾個啫，block咗咪得囉

？

both la

坐船俾公安拉可能要打靶都攞嚟笑做乜撚嘢

on9嘅真五毛

你話濕鳩liy？佢同siufa、返六日咩嗰班日撚日都開埋呢堆po

CC台？

有時開波見佢地假膠以為講下笑
講起政治野把口都無底線心諗咩野人黎

希望三年後依張相唔會俾人用嚟鞭屍

鞭定先

艾馬狗上半季係咪食左春藥，突然彈起後藥效一退又變返廢

結完婚就收晒皮

上面果三個數字上prove左自己
已經唔似達同巴卡果啲買潛力同cv
咁都中伏我諗換教練好啲

同老鼠一樣玩膠玩到冇哂底線，
又冇笑點又冇共鳴，
講完出嚟博人屌唔知為乜

六大水貨

最大機會都係Werner 比人鞭

pulisic?

根本係五毛

有撚彈起過

一早block哂啲撚屌
話之佢玩膠定真五毛

Sarr好似會借 今年一定唔會比人鞭

希望T華好似FM咁授教徒弟，過一招半式比四大中堅

林二vs干二

好難想像點樣由上一季歐洲top幾數據
去到我轟變水貨
不過對抗同腳法要提升下就真

本身以為佢哋係為咗笑cctoy而玩膠，但睇佢哋講嗰啲嘢係越講越離譜，之前都有人出聲屌過佢哋，不過之後都若無其事咁

下年學成歸來再大肆宣傳

Sarr 係冇得輸嘅deal
轉個手賣出去都有賺

Hector唔係8m ?

過幾年可以屌林二

有時覺得係真5毛
牙蓋就唔算

呢個應該計落18-19賽季

其實係咪關林狗吸引力事

唔好著9號就冇事

走咗返舊登圍咗陣爐

其實kai 31號開練
點都要之前搞掂

都冇乜時間拖

開咗操都可以走

一直講deadline 係9月

踢英超豪門前鋒你幾場冇波入已經會俾人插啦
都幾大壓力

今晚無消息
星期六日又唔開工
我哋又要心掛掛多幾日

官方可唔可以補返雲狗薜狗段荷里活片

以前BEST 11 總係會有夏狗同簡
希望呢2年D新仔上到位

有施華都開心下先！
Kai

衰撚過d女人
冚世界都合你會有90m啦
仲係到呀之呀jor

Avengers 果條已經係

有心簽嘅佢個人係德國都照簽到啦

你數漏咗安

佢有鬼入過英超11人

其實點解佢地有本錢拖
雖然話佢地唔缺錢姐
但今年唔賣 下年比拜仁硬搶架啦喎
成億歐 以呢家黎講 面都比足啦
定係佢地有錢到果一億都唔在意

魔二有冠
唔知撚二有冇

係可以同你再磨多陣姐
三方好似得Kai先係最急嗰個

師兄唔好出黎搞事啦好麻 難得大家和和平平
一陣大戰又冇左半個POST

同埋球迷

成一個情況 利狗想買Thiago
球員都追撚含 但班主30m都唔想比
有油王真好

摩佬未上車前用自家戰術贏咗雙冠
撚狗戰術=？
Overload right side, crossing to the left siu mei??

利華狗正式同意甲班狗隊齊名 麻撚7煩

係俾佢磨多陣囉
錢就實會俾係睇吓點俾姐
根本同獌買sancho個case唔同
咁快done deal晒開季前實好悶

仲有個龍比大家驚嚇/喜

星一就Kai

希望簽Kai前done deal左Mendy先

但都想快手搞掂
始終9月頭開季
夾下都要啲時間

唯有係咁 等咗好耐

可能Maignan

聽晚就可以睇Werner+ziyech了

有傳過佢？

Yes

冇辦法100m deal係要時間

Tmr line up

Werner Giroud CHO
RLC Kante Kovacic
Alonso Christensen Zouma Azp
Kepa

其實kai單野而家正係可以等官宣
講真平常啲deal total agreement 左三兩日就官宣啦
而家發生緊咩事真係等班高層先知

究竟有幾多個confirmed 中咗武肺？

羅湖狗？

Tmr line up

Werner Giroud Ziyech
RLC Kante Kovacic
Alonso Christensen Zouma Azp
Kepa

自膠

佢講到係爭官宣呢一步

All legend

T華由announce available到搶簽官宣都勁快搞掂

唔洗同球會deal冇得比

得魯迪加對板

唔洗同球會傾差好遠

因為唔洗同球會deal

龍一定最後 隨時開季之後

姐係仲有得睇蘇馬kepa同場

Zappacosta歐霸功臣（上場10分鐘）

係卡巴

唔出奇不過可能出巴卡叔

最早傳個件到依家都未簽

第一場前好買龍啦

卡巴叔

屌你老母啦利華

Lagend

落場la Diu

係架 你試下越位 炒單刀
呢到啲車迷實屌到你華狗喊住返德國
第一場仲要對弱隊456係基本

新技能

事實係車完全唔急 你見Tier 5 source都冇吹車有擔心去轉plan

凍到要帶手套？

Deal就deal硬應該 係差幾時

Accept 左80m 差add on 其實好小事

ddg強化版

獌:同我哋買唔到山狗case一樣

等得好辛苦
好似有病咁長期望住有官宣未

呢個黑9 炒左佢未

聽晚對面對中堅係dunk+ben white

去咗摩納哥之後lan埋

炒左就黎三年

好似話獌都會俾120m多依家

肯俾就得啦

傳緊A米買Tonali
Baka

好想要曬啲3個

球探target

多仔呢啲selling club爽快幾多
收錢放人
利華狗 比夠錢你 addons又要易拎
又要等佢買人先 仲要有濕鳩pr虐待我地

依家吹到買Donnarumma

真係呃飯食

失手唔計

反正都係Loan
唔loan俾佢都一樣

因為本身係想就咁要100
同多仔就咁要120一樣
傾到add on讓冇多仔咁硬啦

佢自己走的
摩2已經遞紙辭職
油王要留佢
但留係到都做到灰
一心想搞青訓同年青足球
但Mou同Conte都唔buy佢果套

Ake係佢叫返嚟但干唔用

Now淨係播熱同痢啲熱身賽

依家就行緊佢嗰套 又行前左幾年

今晚12點夠唔夠膽宣Kai呀

摩同干根本就係同一類人
反摩唔反干嗰啲全部有精神分裂

Thiago Silva has been a part of 'The Team of the Year' in whichever league he has played in the last 10-years!

2010 to 2012 [Serie-A Team of the Year]
2012 to 2019 [Ligue-1 Team of the Year]

10 years and 10 consecutive team of the year awards!

雷丁廢到。。

唔敢

話時話聽日咪會睇到件水晶宮作客

今季就要佢第一次冇得攞

佢呢家仲係monaco?

正

黑色三連星

終有得睇羅湖狗同雲狗

聽日係咪confirm冇得睇

App有

官網都有

走左啦
因為果年Monaco成績差

但Monaco不斷轉教練同總監都無起色

應該人人有3,40分鐘踢下

Kepa

咁今年去左邊？

其實呢家車走返青訓呢條路
佢有冇機會回巢

而家run得好咪搞啦

巴鳩呢

係車踢多十年就有得拎

屌你老母

我印象中佢同marina係好似係鬥權？
利申：唔記得左大部分件事

#Askhawk

Real?

黑人總監唔好返黎

就咁睇好假

死十次都唔夠

有鷹都貼tier 100

唔係唔同Mino Raiola做生意咩

50m 好撚貴

收埋飲水就差唔多

當拿隆馬呢啲垃圾狗都唔屌

鋼條型

嗰陣買kepa同佢二揀一

1920preseason 連襟明都有得踢

Nipple先係

幾好笑

唔會簽到但都想睇下美斯踢英超

嗰陣睇facebook都有吹過

12點冇官宣=談判破裂

想你老母咩競爭對手仲要幫隊波名氣提升一個層次

好想阿狗簽到牛蛙，熱狗簽到Dybala
大家做大個餅

其實黑人都簽唔少死貨
唔洗J佢回家

其實球會10年前已經想走青訓/年青+進攻足球
請AVB教 跟住Di Matteo同肥賓
呢兩年引入好多年青球員
Hazard Oscar Mata Lukaku Courtois De Bruyne Marin Moses Romeu 等
但見成績唔掂
就走返回頭路

摩同干的確拎到冠
但佢地既用人同買人策略對球隊長遠發展唔理想
所以高層都係搵Lampard 行返年青+進攻路線

所以有d好奇 萬一Lampard衰左
會唔會又烽火輪
搵返Mou呢type教練

純粹足球欣賞角度咁我係車迷之餘本身都係球迷

Welcome back Condad

係嘅話應該係肥普/屌帥

應該好啲既....

呢啲就咪喇美斯例外
33歲終於出走
都好奇會唔會出現 'cold rainy night in Stoke'

肥普會玩年青路線

呢班人腳肥普教就爽皮囉撚狗躝未

庭鏗/拿高士文

Tomorrow at 2.50pm: The Chelsea App is being downloaded more than before as Arsenal & United fans are ready to catch Werner’s first mistake.

Welcome 施蒙尼

Welcome Steve Holland

唔只場上十一個風火輪，連教練位都係

Mm Kovacic變工兵 Pulisic Werner會唔識入波

呢啲身形車區⼀拳一個

庭鏗/肥普/拿高士文

聽日熱身賽幾點?

龍馬成1.96米高+反應夠+21歲
點睇都好過隻Mandy
Lollichon 真係用屎眼睇波

第二個咁似籃球jazz 個mitchell

聽晚香港10點

留名睇kepa棄子 熱身賽都冇

THX

Here we go

Raiola啲人好麻煩 身價貴之餘筆agent fee又貴 買完肯定隔幾個月就話要加人工

支持永續撚伯 好似雲爺爺同費蛇咁

遲啲起球場 撚伯可以落埋去剷泥

咁多年都冇冠點樣爽

Just heard from a very good source that Anthony Barry is already very well respected by the Chelsea squad, and has been working with them in preseason on the defensive unit and set plays.

Great to see that Frank has recognised that he needed help in this department.

真唔真牙

係時候官宣埋Kai啦！

好J

差龍門教練

支持永續撚伯

佢喺巨根好受球員歡迎架

又話唔係專教防守

簽龍馬點解唔簽舒米高 Pope

死球防守

叫會長頂埋希拉里奧啦

鬥高

冇真係好firm既source講Anthony Barry
不過都要睇下教成點

Buy back bulka la diu

我記得上季presseason有442 凌型陣 呢啲鳩陣

睇下聽日戰術大師會玩咩陣

希望有機會講佢英文幾好

咁多good news 連其他隊都葡萄車狗 搞到對下季好大期望

因間輸中下游都好似我地輸fa cup final 同比拜7-1咁
成班洗板

肥普真係J唔落
換人又係柒到儲印花

Sarr仲有冇得高

血壓

21歲啦邊有
同埋thiago都係183
矮都可以打得好既

最多咪高多1 2 cm

泰狗ig 又係邊個會repost 啲tag佢既story
之前安都係咁
一開佢地啲story 就要禁幾十下

唔想開季

預撚咗全部狗竇講我哋仲多過自己野

老鼠仲要日撚日去洗獌狗版

呢隊野真係好撚閪

佢咁多fans

安係咪發現自己唔應該走，原來有同鄉過黎

你同佢定啦 正式開操實撚9你

聽日有得睇安

排骨毒撚咁
一拳打到佢入ICU啦

佢應該捱唔到我哋香港神拳君如兩拳

我覺得佢幾大隻幾好J喎

成個南亞狗咁

羅湖佬？

是撚但啦
蘇馬夠高夠大份咪又係咁

呢球夠落底之鬼打足一世飛機

躂哂q

歐霸護空門都可以唔反佢了

好似果啲鄉下地痞大陸仔

利狗又話有covid test？ 去左邊

依件似泰國仔

特別佢個木咀

聽日可以睇切狗屈人機了

泰亞狗：車仔，我要進來了！

又傷一季

添狗拍係撚蛇隔離成個弱智咁

Odoi Werner Ziyech

開季大家應該頭幾場都係睇呢個陣

咁佢可以躝

大袋打左邊d

大袋打左邊廢d

譚狗/odoi只能活一個

12點有無野官宣

撚狗150IQ正常人拍埋去都係弱智啦

唔會啦一日一deal

星期一可以kai心未

愈來愈覺得最後會係Kepa打多季

反正無Kai 無高 巴鳩又受傷

Timo Tam/基 Odoi
椰 MM
Kante
可以咁出試試

正常都係，如果條後防有施華正常發揮都仲失咁多波就無得抵賴啦

換左後防打多季啦 真係太誇我諗冬季會買籠

我地有卡巴洗撚佢？

阿狗要賣馬天尼斯

佢要爭贏卡巴
其實有啲難

Who?

龍

有無人記得呢場波幾時嘅事嚟

#OlympiqueLyon midfielder Houssem #Aouar has tested positive for coronavirus. #COVID19

點解要賣

要正選

達蛇揀咗leno

哦 冇正選走人

撚波要preseason 練椰狗打右翼 9成唔會好似你講咁出

儲錢買party

木耳去咗中超呢件明明打中游算幾好波

係囉

195， 有資格守龍門了

kai like左雲拿訓練post，應該想join

我有預感kai都中

啱啦 我哋係武肺界一哥

“My physique is not that of a 35-year-old athlete,” he told France Football in November. “I’m paying more and more attention to my body. By being professional and demanding in every area, I hope that I will be able to extend my career. I feel like I’m in my best years.”

Mendy確診

醒水啦
想黎就罷操舉牌話利華禁錮自己

Welcome!

競猜四大會走邊個

屌唔係踢咗場啦咩

tomori loan

未中過武肺都唔好話自己係藍血人

呢啲睇到冇曬feel 屌係人都知佢會黎架啦 係利華班傻鳩高層諗住一日唔公佈就冇人知佢有錢炸嘛

頭兩場 前面三隻
袋/timo 豬 椰

武肺11人龍門位confirmed

仲話踢國際賽都痴痴地
放個假已經爆成咁

因為中左都wfc
當小傷抖下

佢地真係當感冒啊嘛

班友周圍飛唔帶口罩 唔中就假

咪撚又搞到要停賽

廢過感冒
佢哋中親都冇病徵

Fab咩事咁企硬

So far無球員中完武肺有後遺症，佢哋自然當武肺無到

唔通拆自己招牌咩佢就算知係定唔係 都要死頂啦而家

咁我信佢多d
JAF唔係記者，同埋fab話done就真係無失手

多數係驗到有病毒 但係唔會太大殺傷力
只係免疫系統有問題就gg
同你感冒驗到有感冒菌差唔多情況

Fab講到乜都搞掂晒爭官宣咁

今日聽到最好既消息

娜娜又贏

我信Fab kai = blue

達sir係大會搵到兩個助教 再加個死球專家

是旦整支疫苗出黎就當件事完撚左去啦 屌你老母
根本傳到周街都係

想快啲官宣kai仔 但係又唔想得幾張硬照

你又識話唔可以求其

林狗躝屍趷路

星一就官宣Kai 架啦 驚閪

過多幾日kai 嘅消息都會水靜河飛

都幾明顯下

隔離話真係拎唔出120M轟落

國家隊隊友

聽晚友賽消息總結：

夜晚10點開波 vs Brighton
車apps有直播 （single camera)
2500名球迷入場

暫時訓練名單(26人):

Kepa, Caballero, Ziger, Baxter

Rudiger, Alonso, Christensen, Zouma, James, Azpilicueta, Clarke-Salter, Ampadu, Lawrence, Castillo,

Kante, Loftus-Cheek, Kovacic, Ziyech, Baker, McCormick, Gallagher, Vale, Peart-Harris

Giroud, Werner, Hudson-Odoi

受傷：Chilwell, Gilmour, Pulisic
隔離：Pulisic, Barkley, Tomori, Abraham, Mount, Emerson, Jorginho; Batshuayi, Silva

Enough is enough!!

老實講獌如果真係bid，fab一定會收到風

Sky sport報料好似完全唔同時空咁

中場打得嘅得K17 K7 RLC 想知會點用Ampadu同加拉查

飛鏟

仆街 咁快想整傷

原來仲有Maatsen
漏左

Christian Falk 都話差add on，星期一前大機會搞掂

迪鳩躝

有冇人覺得Silva 啲公關做得幾好

好似話一開轉會窗已經話受武肺影響唔會駛大錢

翼都唔夠人
應該切踢半場左翼然後加拉架右邊中場

班主驚要自己倒貼 分紅已經少咗

親車：利華想要傳奇boga

簽Martinez 啦屌

港父嚟嘅

認真？

球會星期六日係咪真係唔開工簽人

我地可以收返10-15%轉會費

Barry

見到啱啱出左文 睇標題未睇內文

羅湖狗扯旗

巴囝呢?

Oh 隔離

即刻buy back放比佢地
塞撚住佢地把口！

希望佢有料

醒起呢樣

前題放人比我地先啦

小兒麻痹

我都想知

Marina 計劃通又多幾M落袋

歐聯前幾日傳Silva唔續約果陣仲話想車簽佢，果陣完全係100% 9up
點知過咗個禮拜真係簽咗，成件事好career mode

我琴日都有咁講過
真係吹下就成真 好奇妙

其實Silva 都唔會場場正選 簽返屌鳩四大教吓佢踢波就得

英國鷹維穩

主要係一日唔官宣落實唔安心啫

果時一路睇佢踢歐聯 一路都想要

It’s a big difference

西女人：中武肺 文迪有得減價

天意 咁啱車要一個有leadership 有料嘅嚟救火 又咁啱車冇哂budget 同埋市面上冇靚target 而佢又係free agent

林伯唔簽啊茄又贏

azp根本唔識lead防線
(仲要冇制空冇速度冇腳法)
希望silva可以救火

成30歲人 日日淨係係到hijack kai hijack kai
真係幻愛白卡佬嚟

英超球會重申考慮5個後備既方案

Agger

講真 猁獌熱呢啲本身陣容深度唔夠
一定反對

其實kai有咩特點，cam位?

Yes ! 林伯又可以換三連星入嚟

呢三隊winning 11

USB

講到口臭自己youtube search la

射空炮

無 貪佢靚仔先簽

凱狗躝啦

唔知呢家會唔會搞埋kai先搞龍門
定係拖住kai搞左龍先

可能賣咗人先睇budget搞龍門

出去 out!

11個位都打得 當初班白卡佬因為咁先j

多咗人中武肺？

189打龍都過得去

投哂票都有得推翻

高過kepa點解唔打得龍
當初後防有問題 換kai
中場有問題 換kai
前場有問題 換kai
撚狗有問題 躝完再換kai
基本11個位都打得 100m買佢返嚟好抵

二次公投

淨係車都唔知4定6個

🙏🏻🙏🏻

都練過幾日波 算識左啦

Bot狗打多咗字

Enough is enough

08年左右Silva 仲係巴西都有傳過佢
估唔到真係黎左
不過遲咗十幾年

有佢起馬失少好多on9野

Close to an agreement
Reached an agreement
Announcement soon
Ready to sign
聽到識背

我正係想official

closing

其實美國已經有頂級運動員中招之後勁大獲

不過係mlb ，可以Google下Freddie Freeman

30歲，燒到40點幾度 味覺嗅覺全失

好似救得快

所以唔係話運動員中左都冇咩事

之前盧卡古仲明顯

好睇年紀 十幾廿歲果班真係中左仲輕鬆跑步做gym

聽日官宣kai了

星期六休息留返星期一

等唔到咁耐

最緊要係病好後有冇後遺症
如果單純講病情 好多人都試過流感/感冒或其他病嗰時病得好辛苦 只係之後就好返冇野一切正常

再J我驚大家屌唔住 日日都出曬血

冇病徵嘅人唔同年紀都有
一切如常 正常運動都唔知自己中咗啦

我意思係因為咁要重新考慮？

我好想睇到大袋同切上到位 有力同kai mm pulisic爭位

望到猁隻阿諾自家制咁勁 都想我地啲青訓上到世界級 聽日希望佢地醒醒定定

少睇波 即係禮拜六,日一定唔會有done deal發生?

希望袋打返好啲

最有希望係猛同袋
廢人切真係又多傷又hea底 有天份都無用

9up
但kai仲係德國搞得嚟都星期一

歷史最強青訓

切傷前workrate唔錯
呢家好返曬 希望班教練團可以操返起佢

我都信雕已登 只不過仲未官宣啫

關咩事,心態有問題點操都冇用

新潮文

話說無左隻武肺黑鳩Mendy
球會有無咩新target

No
Will make new offer to him

有傳有機會追埋rice

唔買龍?

武肺後果一定嚴重過流感
流感唔會搞到你肺炎
唔係講到好小事, 不過依家冇辦法
2揀1
一係永世戴口罩

又話kai 28號前

你唔當佢感冒睇嘅話咪永世戴口罩囉
根本就算打疫苗都分分鐘會中
不過香港人點睇都接受左永世戴
但三十幾度嗰陣你真係戴埋我嗰份

支那狗幾撚時滅族

有無可以講下Sarr 係咩料？

支那狗一定要滅族

Koulibaly+Kante 除2

外國大把人中左都係係屋企自己好返 依家踢波既踢波 玩既玩
發達國家通常就welfare好點都唔會餓得死人
窮既國家就理撚得你咁多
香港搞咁多野根本係將個計時炸彈不段向後推 拖得越耐爆得越甘 唔sustainable 睇你儲備頂到幾耐lor

👏🏻👏🏻👏🏻

買埋

星期六日放假
下星期官宣list:
星期一：kai
星期二：rice
星期三：oblak
星期四：messi
壓軸星期五：Moses renew contract !!!!!!

泰狗7個post

唔敢想像kai會有幾多個

martinez 20m

quick buy marina

Agree

出夠21m夠撚哂誠意
袋啦阿狗

呢個當然想
有無錢啫

Where’re you Kai

何Wayne 話車可以衝冠

依條撚樣唔係反車架咩？

今季都衝緊季 輸左咁解

D source講緊上次Conte同高層開會傾轉會計劃
Conte要求高層唔好簽年青球員
寧願放棄已經傾掂數既Tonali
拎筆錢簽Kolarov同Vidal

鷹 咁早起身

屌你cls
隊隊玩年輕化
干地就玩耆英化

On9

干daddy

好彩同佢炒撚左大獲

買撚埋今季轉會真係cls

一季換成隊

正選得返4-5個係舊人

一季唔好換咁多人呀
換埋龍算

佢真係好撚中意d廢老

即食

干感覺上冇想長教一隊波嘅意思
咁佢買後生仔就冇意思

干地教多季已經好多蘇州屎

佢下一手已經要諗左閘人選

得罪講句，佢係教2季玩即食衝冠，就算佢贏曬意甲歐冠都要郁佢

係咪又報復性收購玩殘隊波

呢度仲有人迷干要的出去斬

佢教一兩季根本唔需要幫你執隊潛力隊
再加上佢啲性格 教得好都係要被炒
咁佢緊係買即食拎完冠軍光榮走

火撚屌

呢個女人識波

Crazy
雖然kolarov都仲有貨賣
但都就黎35歲

好過Icardi果個 起碼識得pr

Conte 幫助老野再就業

但佢個d買人眼光真係麻麻地
摩佬鍾意買big name
但佢衰極組既龍骨起碼打到4-5年

干地睇中個d好多都係3字頭球員
根本打1-2年就要換
留d屎俾下手

佢老公英文有佢level已經夠做

Fb班友仲未知個真相
事實係干狗想迫害隊波，而唔係佢被迫害

由迷意甲佬轉迷過氣英超兵都叫有進步嘅

Morning Blue

The best blue of the world
We will win the champion next season

干Daddy已經放棄咗呢一代年輕人

Mandus Lau

Mxxxxxx Lau 真係拎白卡的

本身Tonali Sensi Barella 全歸國米

捷狗同秦狗都出左8個ig post

義大利中場未來五年骨幹

十年都得 最老都係23歲

Sensi 無乜料到

上限唔會高

未傷之前勁，傷得太多次

Sensi 25喇

果陣干地係我地到既target就算係plan a :
尼高恩蘭 lkk Sandro 山狗 落蘭迪

依家睇番真係唔好j

以為佢好後生但係干都會用21歲既Bastoni 所以佢同摩一樣都係用目前能力去判斷球員

星期六會唔會有官宣？

唔會

Kai

尼恩高蘭其實幾正
不過毒L仲勁

我地當年唯一怪錯干地既係，點解寧願假9都唔出Michy

干地當年真心做得一d都無錯

呢點欣賞煙蛇多啲
睇咗佢操幾日 就叫佢躝

Drinkwater 都係
但唔肯走 成年無踢過

有無會肯出一半人工借

當時呢堆Plan A 係羅蘭迪有問題啫
其實全部喺當時球會都勁

簽撚到今年集體回塘咪冚家剷囉

上季借親出去唔係同隊友打交就落 bar打交
落場踢做唔到攔截
好難搵隊要佢

沙daddy真係幫車仔一個過渡
執干地d 蘇州屎

#AskHawk
Moses既前途係點

掉返轉應該係落蘭迪最對版
前季carry熱狗入歐聯決賽
後備落場又交到貨

干狗唔撚係無辜啦，佢連豬sir都唔用踢假9直接放棄比賽

老咗回塘咁又點
Kante都回塘啦

Pizza佬退休都曾經係我轟前鋒明叔

係球員都會老都會回塘
但而家講緊係干地d target 年紀太大
踢一兩季就極速回塘

Keeper 仲買唔買？

Rice今季或者下季要買信唔過簡狗了

呢場真係近年既恥辱 衰撚過比鏝城贏6:0
有冇人post返法比.gif

如果係頂簡狗個位
我覺得買nididi好d

尼迪迪好難買
好似仲有幾個黑腸係呢個功能

lkk sandro 呢啲咪又係2x歲
3x頭個啲回唔回塘都係睇球員自己
豬sir Ronald willian都仲keep到好好

JT係咁j

#[shocking

一早起身 食個蛋撻 開個post睇
見到干狗咁撚弱智

追班阿叔都算 仲要叫人放棄後生仔
佢係唔係on9?

All in camavinga la diu

泰狗老婆

cls

干地= 美心

最強pr

我覺得kai/keeper應該只會買一個

買Kai應該唔會補Keeper,反之亦然

除非有好似當年比膠咁既level同年紀既二號龍

但而家
佢跣鳩支那仔 我舉腳支持
買俾我轟就梗係唔好
搞沉支波冇咩好屌

認知要救火 賓科/告爾唔貴得去邊

認真要救火 賓科/告爾唔貴得去邊

而家買龍最大問題係比人坐地起價 明搶
黑鳩mendy都45m 點買

CLS
好睇過條火車片

咁總有好多選擇嘅

阿狗個二號龍係咁放風要走，如果真係出唔起30m 買龍，十零m買呢個試下都好

will be
soon
closing

我地就話會放龍俾阿狗
阿狗會唔會同樣咁做先

呢個都要30啦...
競爭對手+home grown

油爸爸同瑪媽媽點會比你估到
果陣夠講買埋kai就無捷狗

從阿黎車，多數有好表現
從車去阿，多數跌watt

仲有呢件18歲開始踢阿狗
可能當本土青訓

傳20m賣比西甲，個球員求個球會咁多年做後備份上10m 比佢走

今晚場波一定要app?
chelsea tv有冇

睇太多無哂反應

website都有

頭套去阿都唔算嘅
年紀大自然跌watt加阿狗後防渣d

其實當年疤傳緊要放施利臣果陣我覺得佢幾好用
又唔會太貴...
仲傳到下波

點知呢家反而比華西執左去

黑豹死左

呢2個月睇到麻木晒
可能done deal都射唔出

除咗官宣
其他是但啦

下

大腸癌死咗

cancer 4期

Cancer 冇計

望返big 6 得個龍完全唔夠人黎，補強埋前四應該算穩

2020真係好痴線

隔離廢龍20M only

WLTF?

Wtf

唔怪得會暴瘦......

如鏝有美斯

鏝有無美斯都入硬前4架啦

咁Falk喺德國野到仲好過Fab嘅

馬天尼斯
同羅美路爭阿根廷1號

想問今日場熱身賽幾點開波

10點

今季諗印邊個都頭痛

買晒佢

WTF?

印曬佢

唯一支持MM

首選應該silva>華碩>Kai

之前Joe Hart免簽 不過都好似回哂塘

mm=kai=ca>silva

Btw傳緊摩佬想簽dc

屌

簽曬玩阿根廷龍門風火輪

摩三有場擲晒波衫又剩喎

仲以為係邊個球員 原來係mcu做黑豹既Chadwick Boseman

都係想印silva多啲
其他咁後生大把機會印

4年 即係佢病住拍美隊、黑豹、復3、復4

今季件衫太柒無乜興趣印

Victor Osimhen has scored a hat-trick inside the first eight minutes of his pre-season debut for Napoli.

我信睇得耐會順眼
想當年三叔轉yokohama我都覺得好柒

Source話16年已經有

Cancer都咁撚fit
就算食類固醇都好難

RIP

Yokohama我覺得唔差
不過今年誠哥真係唔掂
望幾多次都覺得麻麻

作客隻色ok既 不過個3真係好肉酸

冇架啦
近廿年最靚都係emirate

等睇場上互屌/鬧交

主客都唔差 係衰喺個3度

第二作客係咪真係紅藍直間嗰件

啲leaks全部都係

上季暗花嗰件無印到
嗰件真係我見過覺得最靚

成個Twitter都講緊黑豹

懷疑個3字比海關扣起咗我件衫
官網2個月仲未撚收到

希望季尾拎冠前收到

買左足總盃版

永昌官
有冇ching會挑戰吓

我咁多件珍藏入面
最愛既作客都係呢件

我係睇三叔波大
突然轉yokohama我都唔慣

tonight hot game vs brighton
no watch = MKs

odoi werner ziyech
cheek kovacic
jorginho
alonso zouma christensen azpilicueta
kepa

所以月頭補咗件上年主場

早幾年又話車仔唔知8x定9x年開始就唔再揀紅色波衫改用藍白黑黃

睇得幾年波 唔太清楚 呢件咩季
不過幾靚

好似係摩一

2003

太後生無印象

最愛歐聯冠軍嗰件主場
或者呢件

今日內會簽到kai?

鍾意災難第一季件藍金同上季嗰件

似

佢唔算廢&20m唔平

呢件回塘得好勁

呢件好靚+ umbro

藍金嗰年太慘但好掛住oscar
講開又唔記得咗想問返
點解當年要喺溫布萊踢歐聯？
但之前之後又返史丹福橋

Chelsea ready to make a firm offer for Rice, willing to play the long game & plan to lower the £80m valuation as they did with Chilwell. West Ham need funds & want to sell Lanzini & Anderson but theres no bids so may have to sell Rice if they want to improve (@dwright75)

Rice 可能會同西咸慢慢磨

Leno傷咗佢終於有得表現自己
足總杯決賽佢都守得唔錯
Btw是但搵個都好過教練

20m我屌呀 最緊要唔洗麻撚煩非洲盃 Nigga龍

講金點可以小左呢件

Conte please come back
好想塞滿晒成隊都係3張幾回塘老嘢

英超本土轉會好似10月尾完？
咁可以磨多兩個月

講真 呢件我支持磨佢老母
反正今季嚟唔到 下季都會嚟
我真係唔太驚飯狗會去其他隊

究竟干爹痴線啲定聽佢講嘅高層痴線啲

呢件慢慢麻
分分鍾西咸無錢買人
降埋班
下年賤賣

好似10月5號

本身今年都會降班
撚狗條傻閪

條傻西撚到教波

如果西咸堆蟹貨無人買就焗住要賣飯
到時就係marina出場食住上嘅機會

得把死人口氹班球員上車
同啲mk氹女上床有乜分別

支持磨到deadline
再出ayi + barkley +15m

四大神將
Dzeko Vidal Kolarov Nainggolan（已棄用）

十足十d早洩mk
氹完上床 但1分鍾已經射左

都好過煙蛇教唔到波又買唔到人嘅

[今晚10點熱身賽] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

當年尼恩高蘭差啲上車
迪斯高都好似係

其實希拉里奧會唔會先係害到Kepa 嘅原兇？

唔係100%但一定關事

本身天生有缺陷 性格又鳩
再加埋遇人不淑

人生勝利組

20m算係咁啦

簽完人
肴希望重整教練團

以前有Lollichon或者Nenci嗰陣

啲龍反應企位都好啲

1001

蘿莉倉=硬食Nigga